聽日柒婆話要朝早入立法會宣讀施政報告，我地使唔使做D野

如題

點睇啊

當日齋讀同徹回 有咩都等佢走先

咩叫等佢走左先？
點解要等佢走左先

點玩？立法會聽日16號復會：施政報告、撤回修例、過蒙面法？

聽日似乎都係番工，一個post 都無

推啊